<resources>
    <string name="app_name">LAVADA</string>
    <string name="short_video_dating">short video dating</string>
    <string name="facebook_app_id">672136000645610</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb672136000645610</string>
    <string name="take_photo">Take Photo</string>
    <string name="start_capture">Start Capture</string>
    <string name="stop_capture">Stop Capture</string>
    <string name="privacy_text">
        <h2>Мы собираем и используем следующую информацию о вас:</h2><br />
        Информация из вашего профиля. Вы предоставляете нам информацию о себе при регистрации на Платформе, включая ваше имя пользователя, пароль, дату рождения (если применимо), адрес электронной почты, номер телефона, информацию, которую вы раскрываете в вашем профиле и ваши фото или видео.
        <br /><b>Пользовательский контент и поведенческие характеристики.</b> <br />
        Мы обрабатываем контент, который вы создаете на Платформе, включая установленные вами предпочтения (например, выбор языка), загружаемые вами фотографии и видео,
        а также комментарии, которые вы оставляете («Пользовательский контент»). Мы собираем Пользовательский контент путем предварительной загрузки в момент создания,
        импорта или загрузки, независимо от того, хотите ли вы сохранить или загрузить этот Пользовательский контент на Платформу, для того,
        чтобы рекомендовать звуковые настройки и предоставлять другие персонализированные рекомендации.
        Если вы применяете какой-либо эффект к вашему Пользовательскому контенту, мы можем сохранить версию вашего Пользовательского контента без этого эффекта.
        Мы можем собирать информацию об изображениях и аудио-контенте, которые являются частью вашего Пользовательского контента,
        включая идентификацию объектов и фонов, которые присутствуют на изображениях, определение наличия и расположения на изображении отличительных признаков
        и особенностей лиц и тел, определение характера звукового сопровождения и содержания произносимых слов в вашем Пользовательском контенте.
        Мы можем собирать эту информацию для включения специальных видеоэффектов, модерирования контента, демографической классификации,
        для формирования рекомендаций в отношении контента и рекламы, а также для других операций, не подразумевающих идентификацию конкретного лица.
        Кроме того контент, включая текст, изображения и видео, содержащийся в буфере обмена вашего устройства, с вашего разрешения.
        Например, если вы решили поделиться контентом на стороннем ресурсе или решили вставить контент из буфера обмена в приложение Lavada, мы получаем доступ к этой информации,
        хранящейся в вашем буфере обмена, чтобы выполнить ваш запрос. Мы собираем информацию посредством опросов, челленджей и конкурсов, в которых вы участвуете.
        Мы также собираем информацию о том, как вы используете Платформу, например, о вашем взаимодействии с Платформой, в том числе, с контентом, который мы вам показываем,
        с рекламой и видео, которые вы смотрите, с возникшими проблемами, с понравившимся вам контентом, с контентом, который вы сохраняете в «Избранное» с пользователями,
        на которых вы подписаны, а также каким образом вы взаимодействуете с вашими общими подписчиками. Мы также делаем предположения о ваших предпочтениях, включая интересы,
        пол и возраст, для персонализации контента. Мы обрабатываем информацию о ваших подписчиках, лайках, которые вы получаете, и откликах на контент, который вы загружаете,
        для продвижения вашего контента среди других пользователей и изучения возможностей для дальнейшего сотрудничества в отношении вашего профиля. Когда уместно,
        мы также будем использовать эту информацию для того, чтобы показывать вам персонализированную рекламу и рассказывать о новых услугах и возможностях.
        <br />
        <h2>Информация от третьих лиц.</h2>  <br /> Вы можете передавать нам определенные данные от третьих лиц или мы можем собирать такие данные от третьих лиц автоматически,
        когда вы используете Платформу. Ниже мы подробно описали, какую информацию мы получаем от третьих лиц:   Бизнес-партнеры  Чтобы использовать аккаунт в сторонней социальной
        сети (например, Facebook, Twitter, Instagram, Google) для регистрации или доступа на Платформу, вы предоставляете или разрешаете предоставить нам ваше имя пользователя,
        публичный профиль и иную информацию, связанную с аккаунтом. Мы также передаем определенную информацию социальной сети, такую как ID приложения, токен доступа и
        URL отсылочного сайта. Дополнительно о том, как поделиться с нами своим списком контактов Facebook – в разделе «Найти других пользователей и пригласить друзей».
        Если вы привязываете Lavada к другому сервису, мы можем получать информацию о вашем использовании такого сервиса.
        Рекламодатели, Рекламные сети и Поставщики аналитических данных
        Мы используем полученную от вас информацию и информацию о вашем взаимодействии с Платформой и сторонними сайтами и приложениями,
        чтобы делать предположения о ваших интересах и показывать вам более релевантную рекламу. Эта информация о посещенных вами сайтах,
        загруженных приложениях и совершенных покупках помогает нам предположить, что еще может вас заинтересовать в будущем, и оценить эффективность рекламы на Платформе.
        Мы собираем эту информацию с помощью файлов cookies и аналогичных технологий в нашем приложении и из аналогичной информации, полученной от третьих лиц,
        которые размещают рекламу на нашей Платформе и чьи сайты/приложения вы посещаете.  Техническая информация, которую мы собираем о вас.
        Мы собираем определенную информацию об устройстве, которое вы используете для доступа к Платформе, в частности, следующую информацию: ваш IP-адрес, агент пользователя,
        оператор мобильной связи, настройки часового пояса, рекламные идентификаторы, модель вашего устройства, система устройства, тип сети, идентификаторы устройств,
        разрешение экрана и операционная система, названия и типы приложений и файлов, повторяющиеся сочетания или ритмы нажатия клавиш, состояние батареи, настройки звука и
        подключенные аудиоустройства. Если вы заходите в аккаунт с нескольких устройств, мы можем использовать информацию вашего профиля для получения информации о
        вашей активности на всех устройствах. Мы также можем связать с вашим аккаунтом информацию, полученную с других устройств, нежели те, которые вы используете для входа на
        Платформу.  Данные о местоположении. Мы собираем информацию о вашем примерном местоположении, включая данные о местоположении на основе вашей SIM-карты и/или IP-адреса.
        С вашего согласия мы можем собирать данные о точном местоположении (например, данные глобальной системы позиционирования (GPS)).
        Найти других пользователей и пригласить друзей. Вы можете выбирать, как найти других пользователей Платформы с помощью функции “Найти друзей”.
        Эта функция позволяет видеть, кто из вашего списка контактов телефона или списка друзей Facebook использует Платформу, и предлагает вам возможность подписаться на них.
        Вы также можете использовать эту функцию, чтобы пригласить своих друзей присоединиться к вам на Платформе.
        Мы будем использовать контактную информацию об этом человеке либо в списке контактов на вашем телефоне, либо в списке друзей Facebook,
        и дадим вам возможность отправить им SMS, электронное письмо или стороннее сообщение (например, WhatsApp, Facebook (включая Facebook Messenger) или Twitter) с
        приглашением просмотреть ваш профиль в Lavada.  Покупки внутри приложения. В определенных юрисдикциях, где доступна покупка монет в приложении, применяется наша
        Политика в отношении виртуальных предметов. Ваша покупка будет сделана через вашу учетную запись Apple iTunes или Google Play. Мы не собираем какую-либо
        финансовую или платежную информацию в связи с такой транзакцией. Ознакомьтесь с условиями и уведомлениями соответствующего магазина приложений в отношении обработки
        этих данных. Чтобы мы могли пополнить ваш счет правильной стоимостью в монетах, мы ведем учет ваших покупок, времени, когда вы совершаете эти покупки, и уплаченной суммы.
        В дополнение к покупке монет внутри приложения, если вы решите совершать другие транзакции, связанные с платежами, Платформа может собирать платежную информацию,
        включая номера платежных карт или другую платежную информацию от третьих лиц (например, PayPal), если это необходимо для проведения платежа.
        Подтверждение вашей личности или возраста. Иногда мы просим вас предоставить подтверждение личности или возраста для предоставления вам возможности использовать
        определенные функции, такие как live-трансляции или верификация аккаунта, в случаях, когда вы подаете заявку на получение Аккаунта уровня Pro,
        чтобы убедиться, что вы достигли возраста, необходимого для использования Платформы, или в других случаях, когда может потребоваться проверка.
    </string>

    <string name="term_of_use">
        <h2>1. Ваши отношения с нами</h2><br />
        Добро пожаловать в Lavada (“Платформа”). Платформа предоставляется и контролируется Lavada Pte. Ltd. или одним и ее аффилированных лиц (“Lavada”,“мы” или “нас”).
        Вы читаете пользовательское соглашение (далее - “Пользовательское соглашение”), которое регулирует отношения между вами и Платформой и устанавливает условия, на основании которых вы можете получать доступ и использовать Платформу, наши веб-сайты, услуги, приложения, продукты и контент (вместе “Услуги”, “Сервисы”). Наши Услуги предоставляются для частного, некоммерческого использования. Для целей настоящего Соглашения “вы” и “ваш” означает вас как пользователя Услуг.
        Настоящее Пользовательское соглашение представляет собой юридически обязывающее соглашение между нами. Пожалуйста, внимательно прочитайте его. <br/>

        <h2>2. Принятие условий Пользовательского соглашения</h2> <br />
        Получая доступ к нашим Услугам или используя их, вы подтверждаете, что заключаете юридически обязывающее соглашение с Lavada, принимаете настоящее Пользовательское соглашение и обязуетесь его соблюдать. Ваш доступ к услугам и их использование также регулируются нашей Политикой конфиденциальности и Правилами сообщества, условия которых можно найти непосредственно на Платформе или в соответствующем магазине приложений вашего мобильного устройства, где Платформа доступна для загрузки, и которые включены в настоящий документ посредством отсылки. Используя Услуги, вы соглашаетесь с условиями Политики конфиденциальности.
        Если вы осуществляете доступ или пользуетесь Услугами в пределах юрисдикции, для которой действуют особые дополнительные условия, вы также соглашаетесь с такими дополнительными условиями, применимыми к пользователям в каждой юрисдикции, как изложено ниже, и в случае конфликта между положениями Дополнительных условий – Для Конкретной Юрисдикции, которые имеют отношение к юрисдикции, в которой вы осуществляете доступ или пользуетесь услугами, и остальной частью настоящего Соглашения, будут применяться соответствующие Дополнительные условия – Для Конкретной Юрисдикции. Если вы не согласны с этими Условиями, вы не должны осуществлять доступ или пользоваться нашими Услугами.
        Если вы осуществляете доступ или пользуетесь Услугами от имени компании или организации, то (а) под “вы” и “ваши” подразумевается юридическое лицо или организация, (b) вы гарантируете, что вы являетесь уполномоченным представителем юридического лица или организации, имеющей полномочия, чтобы принять условия данного пользовательского соглашения и согласиться с ними от ее имени, и (с) ваше юридическое лицо или организация несет юридическую и финансовую ответственность за осуществление доступа или использование наших сервисов, а также за доступ или использование вашей учетной записи другими лицами, связанными с вашей организацией, включая сотрудников, агентов или подрядчиков.
        Вы принимаете Условия настоящего пользовательского соглашения, осуществляя доступ к нашим Услугам или пользуясь ими. Вы понимаете и соглашаетесь с тем, что с этого момента мы будем рассматривать осуществление вами доступа к нашим услугам или их использование как принятие условий настоящего Пользовательского соглашения.
        Вам необходимо распечатать или сохранить локальную копию пользовательского соглашения для себя. <br/>
        <h2>3. Изменение Пользовательского соглашения</h2> <br />
        Время от времени мы вносим изменения в Пользовательское соглашение, например, когда мы обновляем функционал наших Услуг или объединяем несколько приложений или услуг, управляемых нами или нашими аффилированными лицами в один комбинированный сервис или приложение, или когда происходят изменения в законодательстве. Мы будем прилагать коммерчески разумные усилия, чтобы уведомить всех пользователей о любых существенных изменениях в настоящем пользовательском соглашении, например, посредством уведомлений на нашей Платформе. Однако вы должны регулярно просматривать Пользовательское соглашение для проверки таких изменений. Мы также обновим дату “Последнего обновления” в верхней части настоящего пользовательского соглашения, которая отражает дату вступления в силу соответствующих изменений в Пользовательское соглашение. Продолжение доступа или использования услуг после даты новой версии Пользовательского соглашения означает ваше согласие с ним. Если вы не согласны с новой редакцией пользовательского соглашения, вы должны прекратить доступ к нашим услугам или их использование.
    </string>
</resources>